呢個時候，依然未見關愛座hunter全力屌保皇狗

冇人質問過呢點？

負評我冇用架關愛座hunter
大家有眼睇

笑死我
關愛座hunter仲係度推佢個撕民主牆
都唔肯開始屌保皇狗
大家有眼睇啦

其實我指埋名
全改屌保皇狗真係咁難咩

至少人哋有實際行動

實際行動屌保皇狗？
邊度啊？
所有野都做
但就係唔屌保皇狗？
那怕其他人開埋post
佢入來第一句都係泛民點點點
實際行動？
實際行動分化力量渣掛
你答我啦

答啦
咩人會係屌保皇狗post入面
唔屌保皇狗
反而第一句就泛民
用泛民幫保皇狗轉移視線？

又一個答唔到
要盲撐番大陸啦
關狗最鐘意上去做野架